喜茶單野證明香港人同心協力係會成功!

先唔好理藍店黃店
以後朋友想係紅色資本到消費溫馨提醒下佢
可以用崇優角度去建議